黨鐵聽日又封機場

1918 黨鐵宣佈 機場快綫明天09:00起只提供香港站⇄機場站不停站服務

垃圾黨鐵

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

不如每日都話機場自由行啦

.

聽日幾點香港站集合 塞佢老味

Good idea

岩呀

叫左你地玩fake既日程表

召喚機場交收出post每日都要入去機場

唔係青衣站咩

證明你少搭

下晝先塞機場 ?

下晝先塞，佢甘早就罷工唔開車 ?